整傷左右手神經，醫左成個星期都醫唔好 求意見

話說小弟上星期半夜發夢右手手肘(大概係手既麻醉位)位置向後打左一下,果下痛到醒左 之後以為無事所以痛完就訓返,第2日朝早我覺得右手有D痛,但係都無理到,去到中午既時候痛變得嚴重左 但我都忍到,去到夜晚既時候我隻右手痛到頂唔順(成隻手,特別係手肘位置)加上有D麻醉感覺同發燒 要食2粒止痛藥先止到一半 ,我覺得事態嚴重所以就去左睇急症 醫生幫我驗完血同檢查下隻手 最後話我傷左神經 無得醫 要等佢自己好,正係開左止痛葉比我. 之後過左2日情況都係無改善 日日要食好多止痛藥去止痛 同經常feel到右手無咩力,而我朋友介紹打一間趺打比我,我去'夫'左3日藥 第1日藥之後情況有好轉,但2,3日就無變過,手肘位附近都係keep住陰住陰住痛 feel到無咩力 但就忍得到唔洗食藥同郁得到. 我想問下有冇人試過好似我咁? 我應該做D咩先可以快D好, 求求各位比D意見小弟 . thank you

我隻手最近都係咁，個物理治療師話唔心急得，因為隻手成日用力，可能要幾星期。

幾個星期 ，想問下敷冰會唔會好d? 如果我唔睇醫生係咪真係自己會好?

神經、筋肌都係睇中醫啦

我上次拉傷左 成年先好

可以試下針灸 之前阿媽又係隻手痛咗好耐
帶咗佢去睇中醫針灸 針咗幾次已經唔再痛

但醫生話我傷神經 好似仲嚴重

之前針過 無咩效

睇物理治療喇認真
但一個星期一定無咁快搞掂架啦

有冇pins & needles? Numbness + weakness 都已經係neurological sign 而且似ulnar nerve injury 叫GP refer 你去physio la

neuro regeneration (wallerian degenration)

你Google 下 regenration 個速度( 到時好返吾好賴中醫)

有 但比起之前 而加已經唔太嚴重 但就係斷唔到尾 keep住少少麻痺 同成隻手少少痛

留tg 我有個中醫跌下 幾好

無tg 有冇其他?

Neuro regenstation 一日1mm 只要mon住佢知道佢好轉緊嘅話問題不大 不過唔好唔用隻手 要keep返隻手啲日常活動到刺激佢好返 當然唔係叫你成日用/ 拎重嘢
睇物理治療師 會幫你mon住 同睇情況俾熱敷或者nerve glide or other exercise俾你快啲好返 同令你無咁辛苦

Nerve regeneration *

好的 唔該哂巴打